(台測)特務戇J2 新特警判官 史密夫決戰史密妻

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.以『豆豆先生』一角風靡全球的英國喜劇演員羅溫艾金森領銜主演的【凸搥特派員】續集！­羅溫艾金森將再度出馬演出【凸槌特派員：二度出包】這部喜劇間諜片，飾演裡面這位無畏­無懼、不怕危險的特務間諜強尼英格力。在他最新的冒險中，英國情報局必須靠這位凸槌特­派員提前阻止一個國際暗殺組織去刺殺一名世界領導人以及所造成的全球混亂......

2.未來，美國變成了一片人稱詛咒之地的反烏托邦荒原，受到核輻射的嚴重污染。位於東海岸的超級城市一號中生活有8億居民，是一個暴力叢生的超級大都市，平均每天都會報告1.7萬起犯罪事件。這裡新出現了一種名為「慢動作」的毒品，可以讓人感知到的時間減慢到正常水平的1%。城中唯一用於維持秩序的公權力叫「判官」，擁有法官、陪審團和行刑人三種權力於一身。首席判官把新招募的判官卡珊德拉·安德森交給判官爵德做評估，安德森擁有強大的精神能力，可以感知他人的思想和情緒，但她沒能通過法官的能力傾向測試..

3.約翰·史密斯在出任務到哥倫比亞的波哥大時，巧遇到一位名叫珍的女人，兩人在六星期後閃電結婚。
結婚六年後，似乎原本的激情被磨平，生活漸漸變得平淡無趣。史密斯夫妻兩人都是職業殺手，雖然已經成為夫妻六年，但卻不知道對方的真實身份。直到有一天，雙方被各自的殺手公司指派暗殺同一人的任務，才讓兩人發現彼此的秘密。一開始兩人想要幹掉對方，後來又不忍下手

8 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野